524唔去揮手區！！！咬我食？

真係冇人知幾時係最後一次
珍惜有自由嘅機會

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

524 港島見

Push

無睇清就負皮咗對唔住呀Ching

切勿搞事❤